[PS4 Pro] 等到佛誕

有冇巴絲同我一樣等緊walk in買機
聖誕係屋企嘅寄託都冇埋
不過打死都唔益炒家

已有ps4唔心急慢慢等限定機
多數game都未ready好配合pro
睇過有d game pro表現仲衰過普通版
咁心急做乜

你想等到幾時？ 23號walk in有得買係fake架啵

因為男朋友想要pro

由佢生日搞到聖誕我都仲未買到俾佢

等到2017佛誕
希望農曆新年前會有啦
見炒家賣toy soul 嗰期堆pro，3800到
但我要堅守信念

$3300水貨

我見排toysoul既巴打
好似朝早六，七點去仲食到水尾

門檻一D都唔高
如果咁都唔得閒，唔去排
無計啦

反正都等左咁耐咪再等下
除非悶到非ps4 不可， 真係咁都幾灰

冇法啦 嗰幾日去左東南亞做野

所以有飛有時間都冇得排

啱啱上dcfever睇，有勁多機賣
仲要話張單係 23/12/2016
咩玩法？

好多11月訂既呢幾日先有得拎

我都等緊walkin買pro

而家手上無機, 但已經買左game

我會堅守唔食炒價, 等班炒狗攬住部機自己J

PS hk話聽日有VR
巴打會唔會去碰下運氣買pro

希望快啲守得雲開

經過都可以去睇下, 不過我估都幾難, 好多人訂左貨都未拎

3780 同fd一人入左一架 就黎放大假 冇機打好慘

比完錢記得大大聲屌7炒家

等下年暑假，隨時有平

你個FRD真係好

頭先先見人fb大舖walkin返貨

邊間? 咪又係炒價, walkin問應該會答你無貨, 留左比訂既人水走你

大舖唔會炒

邊間？
好多人話藍店都炒
迫你買遊戲

聽朝訓醒落旺角睇下

巴打

冇新機，係電腦到清舊game算